本港新增2宗新型肺炎確診個案 累計38宗

本港再確診多2宗新型肺炎感染個案，累計確診個案達38宗。另外有3宗個案初步測試結果亦呈陽性，正等待進一步測試。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，新確診的第37宗個案，是之前第27宗個案的家人，這宗個案曾參與親友在上月26日的聚會，之後出現發燒和流鼻水徵狀。

另一宗新確診個案是一名69歲患者，他與太太及外母住在西灣河街，患者在14日內沒有外遊紀錄，中心正追查他染病的來源。

張竹君說，在第37宗個案患者參與的家庭聚會中，有一名親戚初步測試結果亦呈陽性。而第38宗個案的太太和外母亦初步測試結果呈陽性，這3名人士正等待進一步測試結果。

醫管局總行政經理何婉霞說，在現時確診的38宗個案中，除了一人已離世外，另外37人仍在公立醫院留醫，當中4人情況危殆，1人情況嚴重，32人情況穩定。

打邊爐爆爆王

流鼻水 發燒 睇落好似普通流感

Mola mola

源頭不明個幾單係咪醫院野到？
好似好多老人家咁
25歲嗰個真係完全未知

[牽制政權 工會聯盟] 需要大量文宣 多管齊下 唔可以只靠遊行同街站等人參加 更需要議員係區內幫手

數學題： 69歲患者，他與太太及外母

咁佢外母幾多歲？

38:43
仲有得追坡佬

好多都大篇幅講打邊爐果家人
未知源頭果啲仲得人驚喎

社區爆發了